法國好多人覺得阿冇前四

都咁多年
阿入前四係100%既事

昨晚然咗莎士李城